邊位巴打開呢個文宣IG account? 啲memes好高汁！

IG:carrielamchops
無意之間見到呢個ig,
每個post都好有心機，
啲memes好多都笑得出，又更新得密，
Caption重會有詳細解釋番個meme/事，好高汁！
呢個ig絕對唔值得果300幾fol,
全部手足都我fol爆佢！
加大海外文宣力度！

P牌仔推唔到

推

一推再推